# perf

В этой задаче вам дан набор бенчмарков. В каждом бенчмарке есть performance bug.

Вы должны найти и исправить этот баг, **используя профайлер perf**. Менять
алгоритм запрешается!

Каждая задача оценивается в 100 баллов. Чтобы зачесть задачу нужно:
  - Послать исправленный код на ревью через submit.py.
  - Описать в Merge Request-е как вы искали баг.
  - Описать в Merge Request-e в чем состоял баг и как вы его исправили.

 - `bench_jpeg` - найти bottleneck и ускорить бенчмарк в 6 раз.
 - `bench_pi` - найти bottleneck и ускорить бенчмарк в 20 раз.
 - `bench_radix_sort` - найти bottleneck и ускорить бенчмарк на 40%.
 - `bench_json` - понять что тормозит и ускорить бенчмарк на 40%.
 - `bench_logger` - найти bottleneck и ускорить бенчмарк в 8 раз. Смысл класса Logger должен остаться прежним. После завершения процесса содержимое лога должно быть таким же как и до ваших изменений.

 - `reorder` - переставить местами поля структуры, чтобы ее размер оказался наименьшим

Не забудьте, что профилировать нужно релизную сборку кода c включеными
дебажными символами. `-DCMAKE_BUILD_TYPE=RelWithDebInfo`.

Профайлер нужно использовать в режиме `record && report`. Режим `stat` в этой задаче вам не поможет.

Возможно вам помогут флаги `-g` и `--call-graph dwarf`.
